[估國家] 武漢肺炎疫區信徒維持奶閘門傳統

伊朗政府抗疫不力受盡批評，官員只呼籲民眾勿前往聖城兼疫區庫姆（Qom），而不關閉區內有上百萬名什葉派教徒朝拜的清真寺。民眾亦不顧衞生部呼籲，仍按傳統朝聖時親吻或觸摸聖地建築物，社交網有短片顯示，信眾在庫姆清真寺法蒂瑪聖陵（The shrine of Hazrat Masumeh）說自己「不擔心會發生甚麼事」，之後起勁地舔聖地的一道閘門；有人要求民眾「停止用疫情嚇其他人」，甚至讚揚一名在舔門的兒童。

【武漢肺炎】加國研究估算伊朗有1.8萬宗病例 民眾疫區朝聖狂舔閘門

link入面有片

好支持佢地繼續做

我以為講笑 點知真係會奶

睇唔到 #3

natural selection

睇錯維他奶